[認真] 有無巴打覺得肥妹又得意又有安全感

成日FF挨係個肥妹肉肉地嘅膊頭/大髀到訓教一定好舒服
如果我唔係咁毒一定專搵個肥妹做女朋友

飢不擇食

巴打接受到幾肥先？
如果160cm女仔，
50-55kg都還可以
60kg以上 不了

少肥ok既 ，多啲就過分㗎啦

認真
多數肥閪 個格都會好撚閪

欣宜:樓主 不如我地...

死肥婆都有打手

衛蘭全肥時期都唔算好肥
細細粒咁就太肥

又甜又可愛

點解冇左56-59?

中意肥肥地 最緊要大波
好撚好攬

兩登仔講嘅少肥=瘦

巴打識食

樓主你呢個暗瘡大肥婆可以收收皮先